《香港人權與民主法案》沒有受到任何阻撓

（美國國會議員Marco Rubio剛接受美國著名雜誌《The Atlantic》訪問，表示已經親身與總統特朗普達成共識，並認為《香港人權與民主法案》沒有受到任何阻撓，預期法案將會在白宮與國會輕鬆通過！

Marco Rubio tells The Atlantic he has personally spoken with President Trump about the Hong Kong Human Rights and Democracy Act and has not encountered resistance. Rubio said he expects the Act to easily pass in Congress and be signed into law by the president.

//Faced with Trump’s scattershot approach to the ferment in Hong Kong, which doesn’t rank as a high-priority issue for his administration, activists are placing their faith in legislation that ultimately will only be as effective as the executive branch’s willingness to implement it.

Nevertheless, Republican Senator Marco Rubio, one of the sponsors of the bill in the Senate, is optimistic that the U.S. government will deliver on its promise. That scene near the consulate a week ago was a vivid reminder that America is still a potent “symbol of democracy and freedom” around the world, he told The Atlantic. The protesters “see a country where people vehemently disagree on public policy and say horrible things about each other, but no one goes to jail for it,” he noted.

By contrast, this past week, Hong Kong police announced that they’ve arrested nearly 1,400 people between the ages of 12 and 76 since the protests erupted this spring over proposed legislation that would have enabled suspected criminals to be extradited to the lawless judicial jungle of mainland China. Carrie Lam, the Beijing-appointed chief executive of Hong Kong, has since pledged to withdraw the law—an astounding victory for leaderless protesters going up against a powerful authoritarian state, but one that has yet to placate activists.

Rubio said he expects the Hong Kong Human Rights and Democracy Act to easily pass in Congress and be signed into law by the president. //

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

this way sir

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

幾時呀 等到撚都長

自推1/10

本身好短

2/10

有無時間表幾時先知結果呀

加辣

3/10

Btw 一日未簽，未實行，一日都唔好鬆懈。

香港弟兄姊妹們加油

4/10

Sir! This way!

真階段性成果

5/10

快la

SIR THIS WAY

推俾更多人睇

輕鬆通過還輕鬆
有冇得加辣先

19號表決？

多謝

6/10

就算贏面有99.9%
都要繼續向國際做文宣工作

又話唔關Trump事，Marco Rubio議員做咩搵Trump傾呢

I love Rubio

國際戰線要繼續！文宣

先過再修訂啦

Agger

即係唔過2/3 過左trump都照簽。

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

攬炒

7/10

8/10

推

唔好放鬆
新屋嶺
831 太子

言語藝術

不要鬆懈！

通過未呀屌

sir this way

咁即係幾時開始審議?

要推

我都想知。。。

push

9/10

sir , please save us

香港手足我哋要繼續努力，一日班仆街唔被制裁都唔能夠手軟，記住我哋受傷手足，離開咗嘅手足，一齊加油

When
要感謝祈禱會

Sir this way

10/10

美帝幫手查埋新屋領同831太子有冇死人同性侵得唔得

狗官同狗仔可以終身享有大灣區榮耀

this way sir. 大家繼續努力！唔好鬆懈

認同

每個人都係文宣組

唔好成日靠文宣組出圖

自己有idea都可以落手做

唔靚唔緊要 最緊要試下

“I think the bigger concern is in its implementation,” Rubio said. “You can pass the bill, but it still requires the administration to implement it. It still requires them to conduct the annual review and it still requires them to impose sanctions on individuals, for example, police officials responsible for repression. They could theoretically sign the bill—them or a future administration —and yet not implement it.”

Rubio added that he has made the argument to Trump “that if the Chinese are prepared to break the commitments they made on Hong Kong [as part of a 1984 agreement with Britain on transferring control of the territory to China], how could we trust them to keep any commitments they make on trade or any other matter?”

真唔真想喊

香港人唔好放棄啊

831太子

文人鍵戰冷氣軍師 同我入哂黎！！係時候出份聲明 - 點解要升線點解要私鳥點解要制裁黨鐵福建幫！

美帝明顯玩嘢
侵侵扮好人，國會扮醜人
如果中共打俾侵侵話唔好過香港民主人權法
侵侵就話美國係三權分立，行政唔干涉立法，立法事務搵國會
但其實行政立法已有共識搞鳩中共

BTW 可唔可以快d過
學下中共
反對的請舉手
沒有，沒有，沒有
通過！！！

721元朗

Sir❗️ This Way

新屋嶺

撐住呀各位

I love you Mr Rubio

Sir this way please

要等埋法案內容先可以開心，而家未係時候

制裁黑警

但係大家都唔可以鬆懈

未到勝利之前，都唔可以鬆懈！

到呢個時候真係要互雙利用，單打獨鬧，幾難贏到

快啲啦

大概10月中，大家要頂住呀

有無加辣版本

大家要keep住關注！

唔可以鬆懈 同埋過左係咪就即贏先？一日未贏一日都要堅持

頂埋佢呀

推啊

無錯

快d通過唔該

有無得加辣呀

下年先輕鬆通過?

想問大約吓幾時會開始審議？
對依方面完全唔熟

都要繼續努力大家加油

同維吾爾法案一齊清算中共官員

一日未過都係信1 半

Gphone已經人在美國
個act好似17 18會投票過？

等左好耐

都係嗰句，唔好高估人權法嘅威力，驚希望越大，失望越大

拖字訣 日日好易通過 好大機會通過

但偏偏唔通過 似等緊中美10月初談判 拎黎傾條件

Sir

冇人搞，咁你等咩

幾時正式審議投票再通過？

繼續努力

我諗冇扮野成分，因為未投票但侵侵已經講明會簽。

通過左先
大陸會用盡所有力量制止，我地唔好輕敵

This way Sir

Sir! This way please

睇錯何X撓

成日都咁樣講
搞到我反而有d擔心

唔好放鬆

其實可以隊啲黑警(不論高低級)出嚟? 仲有保皇黨。

好緊張！

一日未成功
一日都要努力打國際民宣戰

過左先gel頭

快D過啦....

未完呀
要推死佢
唔好放鬆
一定要警惕

~Sir This Way~

唔好咁樂觀

唔好鬆懈

中共呢段時間一定做好多小動作

小心行事

Sir plz comeI have waited long

Oh say can you see

快d啦
頂唔緊啦

不能鬆懈

文宣

快啦大佬 拖死場運動啦

時間表都未有

黎啦

推呢個

唔好氹我地啊

啱

Thank you sir

唔係大比數通過，總統可以唔簽

Push
God bless Hong Kong

咁等唔等耐啲好

態度正確

我是護旗手

This way, Sir! Thank you

Hurry up sir

Trump

In America we trust

一定要推

17號？

快D啦！

sir this way!!

一日未吹完場雞 一日都未踢完
繼續努力 唔好鬆懈 唔好輕敵

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

99.99999%預期通過 都係未通過
無贏架屌 唔係階段性勝利啊唔該！！！

Thank you Sir

加辣加辣

快點

加油大家，頂埋落去

我想高多3cm

同問
想知時間表

Agger,淨係清算班狗冇用
有真普選你鐘意點清算都得
重點係雙普選,最好變中美共治

無人阻先恐怖
中共唔驚咩

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

總統同senate o做lobbying 係日常活動黎。

冇錯 要keep住做好文宣 繼續行動
記住一句說話 「生於憂患 死於安樂」

唔好咁耐啦，香港人頂得好辛苦

集氣通過

美國國策大方向 支共驚都冇用

大家記住！法案只是避彈衣！我地要贏要靠自己！仲有！大家要connect 全球，要所有民主國家通過相似的法案，令香港變成全球反共聖地！

老老豆豆 就算pass左都唔好咁大期望
美國佬講到尾都係睇有冇利益著數
香港始終都只係一隻棋

可唔可以再重手d

快撚啲啦屌

邊個話唔求民主黨 佩洛西會嬲豬呀

美軍來了我帶路

其實要諗定過左之後嘅行動，因為即使過左都唔會即刻完結成個運動

自己香港要繼續自己救

借個位⋯

點都好 唔好鬆懈 隨時留意住

加辣!!!

最重要果段無人講

燒山話過硬
搞到我好緊張

我哋要信任美帝

幾時到 英國？

ADD OIL

燒山唔好又出聲

不鬆懈 各位

定期檢視人權狀況

頂住

大家一定要堅持！

這幾時可以清算黑警呀咁

Push

係囉屌 唔好同我講得個名

“I think the bigger concern is in its implementation,” Rubio said. “You can pass the bill, but it still requires the administration to implement it. It still requires them to conduct the annual review and it still requires them to impose sanctions on individuals, for example, police officials responsible for repression. They could theoretically sign the bill—them or a future administration —and yet not implement it.”

一早講成班打飛機, 無制裁, 過左條法案, 又點

Ching 開新po 講 我推

I love America🇺🇸

仲擔心咗

keep 住做文宣

唔好放軟呀各位，未通過，未有制裁名單都要夾實

推呀

文宣重點：
1. 真雙普選是阻止送中條例事件再出現的唯一辦法（主力）
2. 藍絲暴力及警暴，解釋私了同汽油彈的原因
3. 黨鐵如何出賣港人

Sir this way！

美帝

This way

唔好放鬆 墨非定律

快啲啦 this way please sir

希望啦。抗爭路仲好漫長

都唔好鬆懈啊

而且就算過咗都未係贏

根本要過法案, 容乜易
但過既法案, 入面內容空洞, 無具體做法, 或者無執行或制裁, 根本無意義
如果無辣既條款<--無用
如果無實際執行和制裁<--都係無用

“I think the bigger concern is in its implementation,” Rubio said. “You can pass the bill, but it still requires the administration to implement it. It still requires them to conduct the annual review and it still requires them to impose sanctions on individuals, for example, police officials responsible for repression. They could theoretically sign the bill—them or a future administration —and yet not implement it.”

個重點係執行或制裁
如果乜都無, 同口交部有乜分別

過左先慶祝

一日支共唔收皮 一日都唔好鬆懈

(美國) 共和黨大佬: 香港示威者繼續唱歌, 保持道德高地

Trump 成日反口，唔好太腦定

總之唔可以鬆懈

俾個期嚟好wo
等到頸都長啦

Thank you rubio.

段野就係講緊政府可以簽完唔做

Sir this way!

CCP will not scare about the Hong Kong Human Rights and Democracy Act. Just pass the act and let the fucking CCP enjoy the consequency.

要繼續努力呀我地

Free Hong Kong 🇭🇰

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

9.21 光復屯門 元朗恐襲兩個月
9.22 和你再塞

全日 連儂牆文宣
牆可不守 人必需救

另幫宣傳今晚彩虹大合唱
9PM 停車場上蓋籃球場 (地鐵C4)
光復香港 時代革命

過左叫醒我

仲有希望法案加辣

[爭36000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

我講過幾次，
肯撚定就算過咗都唔會點用。希望我係錯。

就好似特赦死刑犯一樣，有呢個權唔代表會夠膽用。因為牽連好大，冇乜人會願意用自己聲譽作賭注去執行呢d嘢。

過咗呢個法案只係過咗一關。到真正執行嘅時候，又會係另一場角力。呢d制裁唔係咁容易實行。

快啲嚟啦

Thank you sir, much appreciated

過左再算啦
同埋條款唔辣既有咩用

鼓舞人心

所以一定要加辣

認同！繼續文宣工作，唔好俾佢停，直至手足放返出嚟！

Thank you Mr. Senator

只要個政府唔用，加到紫天椒咁辣都無用

美領記得留番個聯絡機制比香港全民參與督灰

咪住先，我想知個法案有冇攬炒性質。

勇武同和理非一齊化身做鍵盤起底戰士

快少少啦.....頂唔泡呀

尋日又拉五十幾

幫推

知唔知最快幾時可以通過？

其實點解要叫trump liberate hk 就係因為佢係簽署同執行人權法案嘅人，人權法會係要國會過，但之後嘅執行係由trump administration 去做。有啲人話要同trump 割席，究竟係咩玩法

好奇一問
如果法案過左
有人係美國搞集會聲援香港
然後有支那去搞事
咁美國係咪可以收番搞事支那既visa？

制裁名單

一日未過都有啲驚
大家要有適當危機感

始終我地唔係直接控制到
好驚甩轆
快啲過啦

等緊攬炒咖
習大大頂埋呢獲千奇唔好妥協

民主制度係慢架啦，俾d耐性，獨裁就最撚快啦

一日未過一日都唔好gel頭住

Carrie Lam, the Beijing-appointed chief executive of Hong Kong, has since pledged to withdraw the law—an astounding victory for leaderless protesters going up against a powerful authoritarian state, but one that has yet to placate activists.

THERE IS NO VICTORY YET
HKERS WILL KEEP FIGHT TILL THE END
全部人唔準鬆懈
繼續作戰

係先好講

一日未過都唔好咁快開心住

Thank you USA

跪求攬炒

文宣重點：真普選，使用武力原因，黨鐵助長警暴

呢排侵侵靜咗下冇屌鳩支那，應該差唔多係時候，至少都當係貿易戰籌碼

開心
但巴絲們仍需努力

黑狗死全家

Agger
文宣要開工 大家都快啲幫手係各區連儂牆 同非常重要既reddit & twitter上面放出去

絕對唔可以鬆懈

Sir! This Way!!!

聽住先
希望越大失望越大

Sirrrrrrrr

Thank you!!

唔好鬆懈
直到法案通過前要繼續文宣

721 831

雖然係好消息，但大家唔好老定，繼續國際戰線！

99.9% 都唔可以鬆懈

仍需努力

佢估計十月中通過法案，大家頂住。

認同

10月1繼續揮美國旗

美帝來了我帶路

屌你係先好講，一陣咪撚比我見到唔夠票

認同， 幫推 !

大佬可唔可以快撚d過呀
我地頂唔住啦

不要鬆懈

光復香港運動

推！！

sir, this way

快啲過啦。。頂唔順啦。。

下一步要諗下點利用條Bill 飛機打一兩日好啦

政治既野一日都嫌長. 形勢話變就變.

聽住先

US AMRY

不要自high ，繼續努力

help

呢個飛機一定要打

收皮啦 繼續文宣好冇

希望係真，好驚最後原來係假希望

P

要有無比的勇氣，要有堅定的決心，要有執著的信念，才能讓全世界正義的力量站在我們一邊。為香港未來，不放棄，加油！

同意，推

過完唔代表制裁
唔好輕 繼續twitter
5大訴求呀

This way sir

推呀 點解冇人推

快

一日未通過 一日都唔放心得住

等到好攰啦

等多陣，辣啲仲好

你就想

Sir this way, I will lead the way

班眾議員之前提過法案通過後都可以隨時加辣

想知可以點樣制裁黑警

唔好鬆懈呀～～～～～～～～～～～～過左先真係搞掂架！！！

可以準備拉籠埋德英

最緊要一條不刪盡快通過先 之後可以再加

In Trump We Trust

等緊遠救時
我地自己都要做好自救

香港人欠美國國會一聲多謝

近ga la
大家捱埋佢

一齊相擁慶祝

贏左先打飛機呀！！唔可以放鬆

大家頂硬上

幾時過呀
好想幫中共賀壽

二次大戰時間，瑞士都係棋子
游走兩邊之間，成為文明富有國家

America! Fuck yeah!!!!!!

弊! 美國人開始覺得我地好煩!

希望係真，但唔覺得rubio 同好多美國議員信得過

Rubio都信唔過你仲信邊個不過呢個心態係好既

堅持到底

To be cautious speaking to Donald Trump means what

He's not part of the Congress.

侵侵同意，唔係國會

繼續𥄫實！

若真通過，要大大力多謝國會

快啲

快撚啲啦喂
Sir this way

THIS WAY SIR!

咪推 條友只係hsbc經agent請返黎嘅一個call centre condom
上次佢喺hsbc總行搞簽名都無人so佢

PUSH

唔好咁老定呀
一日未通過，一日都要繼續做文宣
直至成功爭取五大訴求

通過先，而家每刻都係備戰mode

I love you Marco
I love you trump trump

就算簽咗都咪撚鬆

就算過左都作用唔大，啲狗都可以照打鳩你

個阿伯邊個黎？

第六項，若中共政府對香港內部事務繼續說三道四，總統有權發射核彈將中國移平

excellent

真心想問幾時復會，會簽？
日子同時間係咩？

無人性連登三毛#209487 中華君子 熊貓麻雀書法 喺LIHKG最多正評嘅POST原來就係反韓POST

韓國係支那鄰近小國當中，最成功逃離"被中國人"命運的國家

可以期望，沒有不要失望。

大家加油

我信你㗎喇

幾時通過呀？

要慶祝！

This way, sir

唔好鬆懈，真係到過到先拍手，繼續文宣！！